[反抗暴力，即是我們反抗中共及極權政治的核心]

[自由與抗暴]

我相信真理必有可以被檢驗﹑以及量化/語言化的部份。

這是科學精神。

我相信資訊價值大於資訊壟斷性。

我相信人總會思考。

我相信言論自由。

我相信真正的自由主義是「民主」的第一基石。

我確信，暴力﹑恐懼﹑恐怖主義只會把我們推往地獄的深淵。

而反抗暴力，即是我們反抗中共及極權政治的核心。

戰友們。請時刻使你的眼睛和腦筋保持明淨和雪亮。